［求打求］臨時有事 去唔到 傑志 vs 熱刺

各位巴絲，小弟買左門票6張$330飛，因為有要事睇唔到，$280 轉讓，有意可留言或PM🙏 只想讓比有需要既人睇
絶非黃牛
求有心人打救

Push

Pish

心意就得 價錢可議

pm me

btw 場波幾時架 想現場睇下功夫足球同mma

仲有無？

有興趣

一定要要曬六張？ 三張可以嗎

200同你收三張

買6張但有事睇唔到
買咁多幾難覺得唔係炒燶

收2張pm

200蚊一張 要三張 有意就tg

$220幫你收哂 6張

tg

抵啦

一個人坐六個位？
放你蛇等你仆街陷家剷先

$200張 要2 tg

可以

26/5 8. pm

唔係FANS. 平到50一張出黎都幾抵

樓豬你覺得個故事過到自己果關嗎

200蚊 收你2張

我唔得閒 加 fd 放飛機

收皮啦新會員

6張 6個人臨時唔去

有冇數學手足計下個probability係幾多

6個都唔係熱迷

熱狗依d無閪人睇既都炒黃牛

留個 tg

因為真係唔係炒

炒濃飛

樓主可能入場睇傑志456熱狗

可能有機會架，最起碼易過猁拎英超

寫低六個人各自放飛機原因，唔係等黑警

巴打放左未? tg傾, 250up收你

其實6個人都放飛機，照道理都係各自蝕330

一人 330 究竟咩原因重要到連 330 都唔要？

如果有人想睇 可以轉讓 廢事唒
如果大家無興趣可以唔買
我都唔介意蝕
利申 非黃牛

有幾多 $350/1 收哂

想收一張

六個人一齊唔得閒，你講個原因點解放飛機

屌你老母 炒衰左就認啦
臨時有事
一買六張一家大細去睇？ 之後一家大細唔得閒？

總之 我買多左 信不信由你
要炒都唔炒熱刺飛

點解會買多左，今日六點前唔講清楚原因，唔係既我報黑警，等黑警睇下放唔放你蛇

280蚊6張咁平都叫炒黃牛...

人地都蝕讓啦

樓主PM我我同你收哂佢

炒燶左咪蝕，個日先買可以仲平呀

除返都係45蚊張

官方價好似都要百幾蚊1張

屌依家又話買多左
頭先又話幫fd買 個fd都唔得閒
所以一次過放6張

炒衰左已經on9
作個故仔呃人都作得咁on9
我建議你去工場洗筷子算啦

依家明顯係燶到冇人要
樓主想執返幾十蚊搭車

唔係蝕讓
一個人六張飛 識分身睇呀 一睇就知原本目的唔係自用

大家唔好買

咁大雨,不了

我有個frd做AIA有6張sponsor 飛$100都未放得出

多謝巴打

無人信我
我唔讓蝕哂佢 都好過比人屈黃牛

30蚊張同你收 ok?

因為自己on9 買多左
不信則罷

仲有飛？

點解會買多咁多

皇馬巴塞曼聯利呢d就多狂熱fans易放

熱刺呢d重要唔多球星真係唔會炒得起

有

因為唔係為左炒

280一張。 你係咪傻鳩左。 280 6張港超都唔得啦

比5個朋友同時放你飛機

你朋友話同你一齊去，唔去唔洗比番錢你架？

放飛機可以唔洗俾返錢你？

D朋友好賤

想做樓主朋友

200收三張OK?

信樓主 因為我幾年前psg嚟打個場都係預五張飛一次過幫朋友買，結果一個放飛機其他都話不了不了 最後得返一個同我睇

我原價同你收

500收兩張

有事睇唔到 但有6張
食屎啦

我都想做

你都係輸三張，佢連佢自己個張都想賣埋
我死唔信一個FD 都無陪你

咁多人同時唔去 姐係無一隻係熱狗
無一個係熱狗你都攬條數上身比晒先 搞到要幫人賣埋
你真係ON9仔
如果你係炒熱狗飛你仲ON9

個個都話我炒

我認on9 係幫非熱狗買

留tg

我信你唔係炒 仲有冇飛? 之前男友嫌貴冇買 想俾個surprise佢

信樓主真係on9

入樓豬我信
絕對不是炒飛狗

熱狗最多值100蚊1張

去熱狗post 睇下有無人要喇

幫你唔到 個晚返工

200兩張，ok就留tg

幫你要2張啦

仲有冇
TG: ivankkh